
                      Creo que es una de las peores películas que he visto últimamente, intenta ser graciosa y es deprimente, las penalidades son absurdas y no merece ni un gramo de nuestra atención.Pensaba que sería una comedia y me recuerda a torrente estadounidense malo con ganas. En fin una tarde de domingo desperdiciada y aburrida no se la recomiendo a nadie.
        
            